20200825 我愛中島健人

咩節目？

下期初耳學

呢張Kenty好cute

比集運整爆咗個碟盒
求運碟OK嘅集運
萬分感謝

我用BNS啊

要錄高清了

btw 有無得賠啊 咁都得

我之後用BNS算

我都爛咗幾隻諗住直接買光碟盒算

我都係用buyup好廢

平佢係平嘅，不過講一套做一套
經呢次之後永不錄用
之前買goods佢冇個J家盒當睇唔到
今次連碟都整爛埋

佢會換盒嫁?
我用bns運過幾次cd都好安全

上次買goods係用咗另一個細DD嘅箱(好彩冇買大扇)
今次係用個白色背心袋袋住隻碟，跟住入似順豐果類普通灰色courier膠袋(佢仲要懶好心剪返環球張速遞票據痴落個courier膠袋到)

Bns +1
我買west live goods果盞燈咁大舊又圓都安全無事